全香港人都笑佢 但冇人記得佢今日生日

Come麻star
Happy birthday to me!

1

我啱啱google咗
佢5月29號生日喎

推

今日變咗全香港人笑你嘅一日，你無非都係想咁姐

放心，我下年一定唔記得，轉個頭都無咗件事

2